いつまでも 同じ時間を

一緒に過ごしていたくて

だって あさも よるも

つたえたいことたくさんあって

？？？？？

寝ろ

Today are five time me lose love..
my old grandfather pig..why fly mine..
i love u but u no love i..

i remember i and you are happily last years..
it is love that make we do couples..
i am hurt by u..

dont leave me..
dont eat other girl..i love u

屌 死毒撚

Why fly you ar?

Omae wa mou shindeiru

読みました。

wt7 u say ar

??

毒撚到攻鼻

遺言 ?